狗巴賺咁多錢都要喺個閪app度放廣告，柒唔柒啲呀

屌咁大間公司個app柒撚到咁
啲google廣告多到我以為上緊咸網

狗巴：你唔鍾意可以唔用

都唔明有咩好用，以前無apps咪又係咁坐車

你咪傻la 你以為真係狗巴袋? 狗巴賤賣d 廣告位比獨立公司, 之後話年年賺得好少 又可以加價

高價賣呀
唔係點射清光

買

以前冇得坐車咪又係咁生存
唔好坐丫屌你老母

九吧啲廣告業務一早分割晒出黎
然後話賺得少要加價

一早碌卡咁碌曬出黎
之後ga事之後先算啦

屌你老母個爛臭閪Server 一死左你係未唔撚洗出街
夠膽咪同老細講九巴無到站時間睇唔好撚返工囉 ON99

屌你老母睇撚住個臭APP又有借口罵個車長唔撚準時
咁撚多人死唔撚見你死

屌佢老母

其實整APP同埋維持營運都要錢
本身分左好多舊錢比唔同DEPT
咁DEPT要自己搵方法R多D錢
賺廣告其實都無可厚非

要喺自己個app 賣廣告 專業極有限

有冇見銀行會咁做

咪係

有其他選擇，有時間揾過隻。開貼罵，九巴都唔會采你